{
    "Loading albums…": "讀取相簿中",
    "Loading images…": "讀取圖片中",
    "Loading image…": "讀取圖片中",
    "Error loading. Please retry": "讀取錯誤，請重試。",
    "Share": "分享",
    "Collections": "收藏庫",
    "Files": "圖片",
    "Please review relevant parameters": "Please review relevant parameters",
    "Error loading. Please exit and reconfigure": "讀取錯誤，請退出並重新測定。",
    "Exit?": "是否退出？",
    "Are you sure you want to exit?": "您確定要退出？",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Nextcloud server address": "Nextcloud 伺服器位址",
    "Username": "使用者",
    "Password": "密碼",
    "Main folder": "主目錄",
    "Save": "儲存",
    "Photo": "照片",
    "Do you need a Nextcloud account? Click here for unlimited space for Cloud Gallery": "你需要一個Nextcloud帳號？點此獲得無限空間的Cloud Gallery",
    "Request for Cloud Gallery unlimited": "Request for Cloud Gallery unlimited",
    "Hello, I'm interested in obtaining unlimited space for Cloud Gallery. Thanks": "Hello, I'm interested in obtaining unlimited space for Cloud Gallery. Thanks",
    "Nextcloud address must start with https:// or http://": "Nextcloud address must start with https:// or http://",
    "Insecure connection. Please configure your server to use HTTPS": "Insecure connection. Please configure your server to use HTTPS",
    "Checking for internet connection…": "檢查網路連線",
    "Checking connection…": "檢查連線",
    "Do you like Cloud Gallery?": "Do you like Cloud Gallery?",
    "Cloud Gallery is an open source project and your help can speed up development. If you like Cloud Gallery please consider to offer a donation. Thanks!": "Cloud Gallery is an open source project and your help can speed up development. If you like Cloud Gallery please consider to offer a donation. Thanks!",
    "Donate": "斗內",
    "Close and discard": "Close and discard",
    "Remember for later": "Remember for later"
}
